{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_058363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://encykorea.aks.ac.kr/Article/E0012484",
        "collectedDate": "2023-09-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "내성 유곡 권충재 관계 유적(乃城 酉谷 權冲齋 關係 遺蹟)"
    },
    "text": "慶尚北道奉化郡(キョンサンプクド・ホンファグン)奉化邑には、朝鮮時代の文臣グォンボルと関連された楼がある。この楼は私的・名勝に指定されたが、2009年に指定解除された。この村は鶏室(酉谷)と呼ばれてきて、雄鶏であるオクジョボンとめんどりの白雲令を象徴している。ここは風水地理的なの中の神をとどめており、珍しく美しい景観を持っている。グォンボルはここにチョンアムチョンを書いたんですが、精子の前岩の上に建てられていて、すぐ横に釘を掘って精子を渡って出入りすることができる。青岩亭は越中型平面を持っており、東には板の間、西側には板の間と高い板の間を置いた。この東屋は気団の代わりに岩盤の上に礎石を置いて箱舟を立てた。柱と床下の柱はマクドルと泥で壁を築いて円形の通気孔を置いた。柱の上には柱頭をめぐってヴォーバンに先をわからないモールつの翼型、形式の不在を出して主審通を支えている。世帯は5両になっていて、大梁の上にヒジキやソローでジュンドリの下の丈余と宗宝を支えている。床は格子模様の床で、天井は提灯の天井だ。チョンアムチョンの中には'チョンアムチョン'という扁額と'青岩首席'と刻まれた許穆がかかっている。グォンチュンジェ遺跡ではチョンアムチョンが重要な遺物だが、南西川にはスミョンル遺跡が位置している。",
    "QA": [
        {
            "question": "グォンボルとは何ですか？",
            "answer": "グォンボルは朝鮮時代の文臣で、奉化邑に関連している楼です。"
        },
        {
            "question": "奉化邑にはどのような楼がありますか？",
            "answer": "奉化邑にはグォンボルという楼があります。"
        },
        {
            "question": "奉化邑で指定解除された場所はありますか？",
            "answer": "はい、奉化邑の楼は2009年に指定解除されました。"
        },
        {
            "question": "奉化邑はどのような風水地理的な場所ですか？",
            "answer": "奉化邑は風水地理的な場所で、珍しく美しい景観を持っています。"
        },
        {
            "question": "奉化邑が象徴しているものは何ですか？",
            "answer": "奉化邑は鶏室(酉谷)と呼ばれ、雄鶏のオクジョボンとめんどりの白雲令を象徴しています。"
        },
        {
            "question": "グォンボルはどこに建てられていますか？",
            "answer": "グォンボルは精子の前岩の上に建てられています。"
        },
        {
            "question": "グォンボルにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "グォンボルには越中型平面を持ち、青岩亭や板の間などの構造があります。"
        },
        {
            "question": "グォンボルの柱はどのように築かれていますか？",
            "answer": "グォンボルの柱はマクドルと泥で壁を築いており、円形の通気孔があります。"
        },
        {
            "question": "グォンボルには何が刻まれていますか？",
            "answer": "グォンボルには'チョンアムチョン'という扁額と'青岩首席'と刻まれた許穆がかかっています。"
        },
        {
            "question": "奉化邑周辺に他の遺跡はありますか？",
            "answer": "奉化邑周辺には南西川にスミョンル遺跡が位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 363
    }
}